{\centering{{\normalsize \gcolor{Aprilis.}}\par}}

\begin{longtable}{>{\centering}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright}p{0.040\textwidth}|>{\raggedleft}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright\arraybackslash}p{0.85\textwidth}}
g & Kal. & 1 & \null\\
\gcolor{A} & iv & 2 & \hang S. Francisci de Paula Conf. \gcolor{Duplex.}\\
b & iij. & 3 & \null\\
c & Prid. & 4 & \hang S. Isidori Episc. Conf. et Eccl. Doctoris. \gcolor{Duplex.}\\
d & Non. & 5 & \hang S. Vincentii Ferrerii Conf. \gcolor{Duplex.}\\
e & viij & 6 & \null\\
f & & vij 7 & \null\\
g & vj & 8 & \null\\
\gcolor{A} & v & 9 & \null\\
b & iv & 10 & \null\\
c & iij &11 & \hang S. Leonis I Papæ, Conf. et Eccl. Doctoris. \gcolor{Duplex.}\\
d & Prid. & 12 & \null\\
e & Ibid. & 13 & \hang S. Hermenegildi Martyris. \gcolor{Semiduplex.}\\
f & xviij & 14 & S. Justini Mart. \gcolor{Duplex.} \mem{SS. Tiburtii, Valeriani et Maximi Martyrum.} \\
g & xvij & 15 & \null\\
\gcolor{A} & xvj & 16 & \null\\
b & xv & 17 & \hang S. Aniceti I, Papæ Martyris. \gcolor{Simplex.}\\
c & xiv & 18 & \null\\
d & xiij & 19 & \null\\
e & xij & 20 & \null\\
f & xj & 21 & \hang S. Anselmi Episc. Conf. et Eccl. Doctoris. \gcolor{Duplex.}\\
g & x & 22 & SS. Soteris et Caji Pontif. Mart. \gcolor{Semiduplex.}\\
\gcolor{A} & ix & 23 & \hang S. Georgii Martyris. \gcolor{Semiduplex.}\\
b & viij & 24 & \hang S. Fidelis a Sigmaringa Martyris.\gcolor{Duplex.}\\
c & vij & 25 & \hang \scspace{S. Marci Evangelistæ}. \gcolor{Duplex II classis.}\\
d & vj & 26 & \hang SS. Cleti et Marcellini Pontif. Martyrum. \gcolor{Semiduplex.}\\
e & v & 27 & \hang S. Petri Canisii Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Duplex.}\\
f & iv & 28 & \hang S. Pauli a Cruce Conf. \gcolor{Dupl.}\\
g & iij & 29 & \hang S. Petri Martyris. \gcolor{Duplex.}\\
\gcolor{A} & Prid. & 30 & \hang S. Catharinæ Senensis Virginis. \gcolor{Duplex.}\\
\null & \null & \null & \hang \textit{Feria IV infra Hebdomadam II post octavam Paschæ.} \capspace{SOLEMNITAS S. JOSEPH}, Sponsi B.M.V., Conf. et Eccl. univers. Patroni. \gcolor{Duplex I classis cum Octava communi.}\\
\null & \null & \null & \hang \textit{Feria IV infra Hebdomadam III post octavam Paschæ.} Octava S. Joseph. \gcolor{Duplex majus.}
\end{longtable}