% !TEX TS-program = LuaLaTeX+se
% !TEX root = Kalendarium.tex

{\centering{{\normalsize \gcolor{Augustus.}}\par}}

\begin{longtable}{>{\centering}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright}p{0.040\textwidth}|>{\raggedleft}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright\arraybackslash}p{0.80\textwidth}}
c & Kal. & 1 & \hang S. Petri ad Vincula. \gcolor{Duplex majus.} \mem{S. Pauli Ap. ac SS. Machabæorum Martyrum.}\\
d & iv & 2 & \hang S. Alpphonsi Mariæ de Ligorio Episc. Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Duplex.} \mem{S. Stephani I Papæ Martyris.}\\
e & iij & 3 & \hang Inventio S. Stephani Protomartyris. \gcolor{Semiduplex.}\\
f & Prid. & 4 & \hang S. Dominici Conf. \gcolor{Duplex majus.}\\
g & Non. & 5 & \hang Dedicatio S. Mariæ ad Nives. \gcolor{Duplex majus.}\\
\gcolor{A} & viij & 6 & \hang \scspace{Transfiguratio} D.N.J.C. \gcolor{Duplex II classis.} \mem{SS. Xysti II Papæ, Felicissimi et Agapiti Martyrum.}\\
b & vij & 7 & \hang S. Cajetani Conf. \gcolor{Duplex.} \mem{S. Donatii Episc. Mart.}\\
c & vj & 8 & \hang SS. Cyriaci, Largi et Smaragdi Martyrum. \gcolor{Semiduplex.}\\
d & v & 9 & \hang S. Joannis Mariæ Vianney Conf. \gcolor{Duplex.} \mem{Vigiliæ et S. Romani Martyris.}\\
e & iv & 10 & \hang S. \scspace{Laurentii Martyris}. \gcolor{Duplex II classis cum Octava simplici.}\\
f & iij & 11 & \hang SS. Tiburtii et Susannæ Virg., Martyrum. \gcolor{Simplex.}\\
 g & Prid. & 12 & \hang S. Claræ Virginis. \gcolor{Duplex.}\\
\gcolor{A} & Ibid. & 13 & \hang SS. Hippolyti et Cassiani Martyrum. \gcolor{Simplex.}\\
b & xix & 14 & \hang Vigilia. \mem{S. Eusebii Conf.}\\
c & xviij & 15 & \hang \capspace{ASSUMPTIO B}. \capspace{MARIÆ VIRGINIS}. \gcolor{Duplex I classis cum Octava communi.}\\
d & xvij & 16 & \hang S. \scspace{Joachim Patris} B.M.V. \gcolor{Duplex II classis.}\\
e & xvj & 17 & \hang S. Hyacinthi Conf. \gcolor{Duplex.} \mem{Octavæ Assumptionis ac diei Octavæ S. Laurentii Mart.} \\
f & xv & 18 & \hang De Octava Assumptionis. \gcolor{Semiduplex.} \mem{S. Agapiti Mart.}\\
g & xiv & 19 & \hang S. Joannis Eudes. \gcolor{Duplex.} \mem{Octavæ.}\\
\gcolor{A} & xiij & 20 & \hang S. Bernardi Abbatis Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Duplex.} \mem{Octavæ.}\\
b & xij & 21 & \hang S. Joannæ Franciscæ Fremiot de Chantal Viduæ. \gcolor{Duplex.} \mem{Octavæ.}\\
c & xj & 22 & \hang Octava Assumptionis B.M.V. \gcolor{Duplex majus.} \mem{SS Timothei, Hippolyti et Symphoriani Martyrum.}\\
& & & \hang \gcolor{Vel.} \scspace{Immaculati Cordis} B.M.V. \gcolor{Duplex II classis.}  \mem{SS Timothei, Hippolyti et Symphoriani Martyrum.}\\
d & x & 23 & \hang S. Philippi Benitii Conf. \gcolor{Duplex.} \mem{Vigiliæ.}\\
e & ix & 24 & \hang S. \scspace{Bartholomæi Apostoli}. \gcolor{Duplex II classis.}\\
f & vijj & 25 & \hang S. Ludovici Regis, Conf. \gcolor{Semiduplex.}\\
g & vij & 26 &  \hang S. Zephyrini Papæ Martyris. \gcolor{Simplex.}\\
\gcolor{A} & vj & 27 & \hang S. Josephi Calasanctii Conf. \gcolor{Duplex.}\\
b & v & 28 & \hang S. Augustini Episc. Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Dupl.} \mem{S. Hermetis Martyris.}\\
c & iv & 29 & \hang Decollatio S. Joannis Baptistæ. \gcolor{Duplex majus.} \mem{S. Sabinæ Martyris.}\\
d & iij & 30 &  \hang S. Rosæ Limanæ Virginis. \gcolor{Duplex.} \mem{SS. Felicis et Adaucti Martyrum.}\\
e & Prid. & 31 &  \hang S. Raymundi Nonnati Conf. \gcolor{Duplex.}\\
\end{longtable}
