{\centering{\normalsize \gcolor{Januarius.}}\par}

\begin{longtable}{>{\centering}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright}p{0.040\textwidth}|>{\raggedleft}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright\arraybackslash}p{0.85\textwidth}}
%\begin{longtable}{>{\centering}p{0.025\textwidth}|>{\raggedleft}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright\arraybackslash}p{0.85\textwidth}}
\gcolor{A} &Kal. & 1 & \hang \scspace{Circumcisio Domini} et Octava Nativitatis. \gcolor{Duplex II classis.}\\
\null & \null & \null &  \hang \textit{Dominica inter Circumcisionem et Epiphaniam.}  \scspace{Ss. Nominis Jesu}.  \gcolor{Duplex II classis.}\\
b &iv & 2 & \hang Octava S. Stephani Protomartyr. \gcolor{Simplex.}\\
c &iij & 3 & \hang Octava S. Joannis Apost. et Evang. \gcolor{Simplex.}\\
d &Prid. & 4 & \hang Octava SS. Innocentum Martyrum. \gcolor{Simplex.}\\
e &Non. & 5 & \hang Vigiliæ Epiphianiæ.  \gcolor{Semiduplex.} \mem{S. Telesphori Papæ Martyris.}\\
f &viij & 6 & \hang \capspace{EPIPHANIA DOMINI}. \gcolor{Duplex I classis cum Octava privilegiata II ordinis.}\\
\null & \null & \null & \hang \textit{Dominica infra Octavam Epiphianiæ.} S. Familiæ Jesu, Mariæ, Joseph.  \gcolor{Duplex majus.} \textit{Commem.} Dominicæ et Octavæ.\\
g & vij & 7 & \hang De Octava Epiphianæ. \gcolor{Semiduplex.}\\
\gcolor{A} & vj & 8 & \hang De Octava. \gcolor{Semiduplex.}\\
b & v & 9 &  \hang De Octava. \gcolor{Semiduplex.}\\
c & iv & 10 &  \hang De Octava. \gcolor{Semiduplex.}\\
d & iij & 11 & \hang De Octava. \gcolor{Semiduplex.} \mem{S. Hygini Papæ Martyris.}\\
e & Prid. & 12 &  \hang De Octava.  \gcolor{Semiduplex.}\\
f & Idib. & 13 & \hang Octava Epiphianiæ. \gcolor{Duplex majus.}\\
g & xix & 14 & \hang S. Hilarii Episc. Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Duplex.} \mem{S. Felicis Presbyteri Martyris.}\\
\gcolor{A} & xviij & 15 & \hang S. Pauli primi Eremitæ Conf. \gcolor{Duplex.}\\
b & xvij & 16 & \hang S. Marcelli I Papæ Mart. \gcolor{Semiduplex.}\\
c & xvj & 17 & \hang S. Antonii Abbatis. \gcolor{Duplex.} \mem{S. Mauri Abb.}\\
d & xv & 18 & \hang Cathedra S. Petri Romæ. \gcolor{Duplex majus.} \mem{S. Pauli Ap., ac S. Priscæ Virginis et Martyris.}\\
e & xiv & 19 &  \hang SS. Marii, Marthæ, Audifacis et Abachum Martyrum. \gcolor{Simplex.}\\
f & xiij & 20 & \hang SS. Fabiani Papæ et Sebastiani Martyr. \gcolor{Duplex.}\\
g & xij & 21 & \hang S. Agnetis Virginis et Martyris. \gcolor{Duplex.}\\
\gcolor{A} & xj & 22 & \hang SS. Vincentii et Anastasii Martyrum. \gcolor{Semiduplex.}\\
b & x & 23 & S. Raymundi de Peñafort Conf. \gcolor{Semiduplex.} \mem{S. Emerentianæ Virginis et Martyris.} \\
c & ix & 24 & \hang S. Timothei Episc. Martyris. \gcolor{Duplex.}\\
d & viij & 25 & \hang Conversio S. Pauli Ap. \gcolor{Duplex majus.} \mem{S. Petri Ap.}\\
e & vij & 26 & \hang S. Polycarpi Episc. Martyris. \gcolor{Duplex.}\\
f & vj & 27 & \hang S. Joannis Chrysostomi Episc. Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Duplex.}\\
g & v & 28 & \hang S. Petri Nolasci Conf. \gcolor{Duplex.}\\
\gcolor{A} & iv & 29 & S. Francisci Salesii Episc. Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Duplex.}\\
b & iij & 30 & S. Martinæ Virginis et Martyris.  \gcolor{Semiduplex.}\\
c & Prid. & 31 & \hang S. Joannis Bosco Conf. \gcolor{Duplex.}
\end{longtable}