% !TEX root = Kalendarium.tex
% !TEX TS-program = LuaLaTeX+se

{\centering{{\normalsize \gcolor{Maius.}}\par}}

\begin{longtable}{>{\centering}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright}p{0.040\textwidth}|>{\raggedleft}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright\arraybackslash}p{0.80\textwidth}}
b & Kal. & 1 & \hang \scspace{Ss}. \scspace{Philippi et Jacobi Apostolorum}. \gcolor{Duplex II classis.}\\
c & vj & 2 & \hang S. Athanasii Episc. Conf. et Eccl. Doctoris. \gcolor{Duplex.}\\
d & v & 3 & \hang \scspace{Inventio S}. \scspace{Crucis}. \gcolor{Dupl. II classis.} \mem{SS. Alexandri I Papæ et Soc. Martyrum, ac S. Juvenalis Episc. Conf.}\\
e & iv & 4 & \hang S. Monicæ Viduæ. \gcolor{Duplex.}\\
f & iij & 5 & S. Pii V Papæ Conf. \gcolor{Duplex.}\\
g & Prid. & 6 & \hang S. Joannis Ap. ante Portam Latinam. \gcolor{Duplex majus.}\\
\gcolor{A} & Non. & 7 & S. Stanislai Episc. Martyris. \gcolor{Duplex.}\\
b & viij & 8 & \hang Apparitio S. Michaelis Archangeli. \gcolor{Duplex majus.}\\
c & vij & 9 & \hang S. Grgeorii Nazianzni Episc. Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Duplex.}\\
d & vj & 10 & \hang S. Antonini Episc. Conf. \gcolor{Duplex.}\\
e & v & 11 & \\
f & iv & 12 & \hang SS. Nerei, Achillei et Domitillæ Virginis, atque Pancratii Martyrum. \gcolor{Semiduplex.}\\
g & iij & 13 & \hang S. Roberti Bellarmino Episc. Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Duplex.}\\
\gcolor{A} & Prid. & 14 & \hang S. Bonifatii Martyris. \gcolor{Simplex.}\\
b & Idib. & 15 & \hang S. Joannis Baptistæ de la Salle Conf. \gcolor{Duplex.}\\
c & xvij & 16 & S. Ubaldi Episc. Conf. \gcolor{Semiduplex.}\\
d & xvj & 17 & S. Paschalis Baylon Conf. \gcolor{Duplex.}\\
e & xv & 18 & \hang S. Venantii Martyris. \gcolor{Duplex.}\\
f & xiv & 19 & \hang S. Petri Cœlestini Papæ Conf. \gcolor{Dupl.} \mem{S. Pudentianæ Virginis.}\\
g & xiij & 20 & \hang S. Bernardini Senensis Conf.\gcolor{Semiduplex.}\\
\gcolor{A} & xij & 21 & \\
b & xj & 22 &  \\
c & x & 23 & \\
d & ix & 24 &\\
e & viij & 25 & \hang S. Gregorii VII Papæ Conf. \gcolor{Duplex.} \mem{S. Urbani I Papæ Martyris.}\\
f & vij & 26 & \hang S. Philippi Nerii Conf. \gcolor{Duplex.}\\
g & vj & 27 & \hang S. Bedæ Venerabilis Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Duplex.} \mem{S. Joannis I Papæ Martyris.}\\
\gcolor{A} & v & 28 & S. Augustini Episc. Conf. \gcolor{Duplex.}\\
b & iv & 29 & \hang S. Mariæ Magdalenæ de Pazzis Virg. \gcolor{Semiduplex.}\\
c & iij & 30 & \hang S. Felicis I Papæ Martyris. \gcolor{Simplex.}\\
d & Prid. & 31 & \hang S. Angelæ Mericiæ Virg. \gcolor{Duplex.} \mem{S. Petronillæ Virg.}\\ 
 &  &  & \hang \gcolor{Vel.} \scspace{B}. \scspace{Mariæ Virginis Reginæ}.  \gcolor{Duplex II classis.}  \mem{S. Petronillæ Virg.}
\end{longtable}