% !TEX root = Kalendarium.tex

{\centering{{\normalsize \gcolor{November.}}\par}}

\begin{longtable}{>{\centering}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright}p{0.040\textwidth}|>{\raggedleft}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright\arraybackslash}p{0.80\textwidth}}
d & Kal. & 1 & \hang \capspace{OMNIUM SANCTORUM}. \gcolor{Duplex I classis cum Octava communi.}\\
e & iv & 2 & \hang Commemoratio Omnium Fidelium Defunctorum. \gcolor{Duplex.}\\
f & iij & 3 & \hang De Octava Omnium Sanctorum. \gcolor{Semiduplex.} \mem{Octavæ ac SS. Vitalis et Agricolæ Martyrum.}\\
g & Prid. & 4 & \hang S. Caroli Episc. Conf. \gcolor{Duplex.}\\
\gcolor{A} & Non. & 5 & \hang De Octava. \gcolor{Semiduplex.}\\
b & viij & 6 & \hang De Octava. \gcolor{Semiduplex.}\\
c & vij & 7 & \hang  De Octava. \gcolor{Semiduplex.}\\
d & vj & 8 & \hang Octava Omnium Sanctorum.  \gcolor{Duplex majus.} \mem{SS. Quatuor Coronatorum Martyrum.}\\
e & v & 9 & \hang \scspace{Dedicatio Archibasilicæ Ss. Salvatoris}. \gcolor{Duplex II classis.} \mem{S.~Theodori Martyris.}\\ %%~ needed with current settings
f & iv & 10 & \hang  S. Andreæ Avellini Conf. \gcolor{Duplex.} \mem{SS. Tryphonis et Sociorum Martyrum.}\\
g & iij & 11 & \hang  S. Martini Episc. Conf. \gcolor{Duplex.} \mem{S. Mennæ Mart.}\\
\gcolor{A} & Prid. & 12 & \hang S. Martini I Papæ Martyris. \gcolor{Semiduplex.}\\
b & Idib. & 13 & S. Didaci Conf. \gcolor{Semiuplex.}\\
c & xviij & 14 & S. Josaphat Episc. Martyris. \gcolor{Duplex.}\\
d & xvij & 15 & \hang S. Alberti Magni Ep., Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Duplex.}\\
e & xvj & 16 & \hang S. Gertrudis Virginis. \gcolor{Duplex.}\\
f & xv &17 & \hang S. Gregorii Thaumaturgi Episc. Conf. \gcolor{Semiduplex.}\\
g & xiv & 18 & \hang Dedicatio Basilicarum SS. Petri et Pauli Apost. \gcolor{Dupl. majus.}\\
\gcolor{A} & xiij & 19 & \hang S. Elisabeth Viduæ. \gcolor{Dupl.} \mem{S. Pontiani Papæ Mart.}\\
b & xij & 20 & \hang S. Felicis de Valois Conf. \gcolor{Duplex.}\\
c & xj & 21 & \hang Præsentatio B. Mariæ Virginis. \gcolor{Duplex majus.}\\
d & x & 22 & \hang S. Cæciliæ Virginis et Martyris. \gcolor{Duplex.}\\
e & ix & 23 & \hang S. Clementis I Papæ Martyris. \gcolor{Duplex.} \mem{S. Felicitatis Martyris.}\\
f & viij & 24 & \hang S. Joannis a Cruce Conf. et Eccl. Doct. \gcolor{Duplex.} \mem{S. Chrysogoni Mart.}\\
g & vij & 25 & \hang S. Catharinæ Virginis et Martyris. \gcolor{Duplex.}\\
\gcolor{A} & vj & 26 & \hang S. Silvestri Abbatis. \gcolor{Duplex.} \mem{S. Petri Alexandrini Episc. Martyris.}\\
b & v & 27 & \\
c & iv & 28 & \\
d & iij & 29 & Vigilia. \mem{S. Saturnini Martyris.}\\
e & Prid. & 30 & \hang \scspace{S}. \scspace{Andreæ Apostoli}. \gcolor{Duplex II classis.}
\end{longtable}