% !TEX root = Kalendarium.tex

{\centering{{\normalsize \gcolor{October.}}\par}}

\begin{longtable}{>{\centering}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright}p{0.040\textwidth}|>{\raggedleft}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright\arraybackslash}p{0.80\textwidth}}
\gcolor{A} & Kal. & 1 & \hang S. Remigii Episc. Conf. \gcolor{Simplex.}\\
b & vj & 2 & \hang SS. Angelorum Custodum. \gcolor{Duplex majus.}\\
c & v &3 & S. Teresiæ a Jesu Infante Virg. \gcolor{Duplex.}\\
d & iv & 4 & \hang  S. Francisci Confessoris. \gcolor{Duplex majus.}\\
e & iij & 5 & \hang SS. Placidi et Sociorum Martyrum. \gcolor{Simplex.}\\
f & Prid. & 6 & \hang S. Brunonis Confessoris. \gcolor{Duplex.}\\
g & Non. & 7 & \hang \scspace{Sacratissimi Rosarii} B.M.V. \gcolor{Duplex II Classis.} \mem{S. Marci Papæ Conf. ac SS. Sergii et Sociorum Mart.}\\
\gcolor{A} & viij & 8 & S. Birgittæ Viduæ. \gcolor{Duplex.}\\
b & vij & 9 & \hang S. Joannis Leonardi Conf. \gcolor{Duplex.} \mem{SS. Dionysii, Episc., Rustici et Eleutherii Mart.}\\
c & vj & 10 & S. Francisci Borgiæ Confessoris. \gcolor{Semiduplex.}\\
d & v & 11 & \hang \scspace{Maternitatis B}. \scspace{Mariæ Virginis.} \gcolor{Duplex II Classis.}\\
e & iv & 12 & \\
f & iij & 13 & S. Eduardi Regis, Conf. \gcolor{Semiduplex.}\\
g & Prid. & 14 & \hang S. Callisti I Papæ Martyris. \gcolor{Duplex.}\\
\gcolor{A} & Idib. & 15 & \hang S. Teresiæ Virginis. \gcolor{Duplex.}\\
b & xvij & 16 & \hang S. Hedwigis Viduæ. \gcolor{Semiduplex.}\\
c & xvj & 17 & \hang  S. Margaritæ Mariæ Alacoque. \gcolor{Duplex.}\\
d & xv & 18 & \hang S. \scspace{Lucæ Evanglistæ}. \gcolor{Duplex II Classis.}\\
e & xiv &19 & \hang S. Petri de Alcantara Conf. \gcolor{Duplex.}\\
f & xiij & 20 & \hang S. Joannis Cantii Conf. \gcolor{Duplex.}\\
g & xij & 21 & \hang S. Hilarionis Abbatis. \gcolor{Simplex.} \mem{SS. Ursulæ ac Sociarum Virginum et Martyrum.}\\
\gcolor{A} & xj & 22 & \\
b & x & 23 & \hang \\
c & ix & 24 & \hang S. Raphaelis Archangelis. \gcolor{Duplex majus.}\\
d & viij & 25 & \hang SS. Chrystani et Dariæ Martyrum. \gcolor{Simplex.}\\
e & vij & 26 & \hang S. Evaristi Papæ Martyris. \gcolor{Simplex.}\\
f & vj & 27 & \hang Vigilia.\\
g & v & 28 & \hang \scspace{Ss}. \scspace{Simonis et Judæ Apostolorum}. \gcolor{Duplex II Classis.}\\
\gcolor{A} & iv & 29 & \\
b & iij & 30 & \\
c & Prid. & 31 & \hang Vigilia Omnium Sanctorum.\\
& & & \hang \textit{Dominica ultima Octobris.} \capspace{FESTUM} D.N. \capspace{JESU CHRISTI REGIS}. \gcolor{Duplex I classis.}
\end{longtable}
