% !TEX TS-program = LuaLaTeX+se
% !TEX root = Kalendarium.tex

{\centering{{\normalsize \gcolor{September.}}\par}}

\begin{longtable}{>{\centering}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright}p{0.040\textwidth}|>{\raggedleft}p{0.025\textwidth}|>{\raggedright\arraybackslash}p{0.80\textwidth}}
 f & Kal. & 1 & S. Ægidii Abbatis. \gcolor{Simplex.} \mem{SS. Duodecim Fratrum Martyrum.}\\
g & iv & 2 & \hang S. Stephani Hungariæ Regis, Conf. \gcolor{Semiduplex.}\\
\gcolor{A} & iij & 3 & \\
& & & \hang \gcolor{Vel.} S. Pii X Papæ et Conf. \gcolor{Duplex.}\\
b & Prid. & 4 & \\
c & Non. & 5 & S. Laurentii Justiniani Episc. Conf. \gcolor{Duplex.}\\
d & viij & 6 &  \\
e & vij & 7 & \\
f & vj & 8 & \hang \scspace{Nativitas B}. \scspace{Mariæ Virginis}. \gcolor{Duplex II Classis cum Octava simplici.} \mem{S. Hadriani Martyris.}\\
g & v & 9 & \hang S. Gorgonii Martyris. \gcolor{Simplex.}\\
\gcolor{A} & iv & 10 & \hang S. Nicolai a Tolentino. \gcolor{Duplex.}\\
b & iij & 11 & SS. Proti et Hyacinthi Mart.  \gcolor{Simplex.}\\
c & Prid. & 12 & \hang Ss. Nominis Mariæ. \gcolor{Duplex majus.}\\
d & Idib. & 13 & \hang \\
e & xviij & 14 & \hang Exaltatio S. Crucis. \gcolor{Duplex majus.}\\
f & xvij & 15 & \hang \scspace{Septum Dolorum B}. \scspace{Mariæ Virginis}. \gcolor{Duplex II Classis.} \mem{S. Nicomedis Mart.}\\
g & xvj & 16 & \hang SS. Cornelii Papæ et Cypriani Episc., Mart. \gcolor{Semid.} \mem{SS. Euphemiæ et Sociorum Martyrum.}\\
\gcolor{A} & xv & 17 & \hang Impressio sacrorum Stigmatum S. Francisci Conf. \gcolor{Duplex.}\\
b & xiv & 18 & \hang S. Josephi a Cupertino Conf. \gcolor{Duplex.}\\
c & xiij & 19 & \hang SS. Januarii Episcopi et Soc. Martyrum. \gcolor{Duplex.}\\
d & xij & 20 & \hang SS. Eustachii et Soc. Martyrum. \gcolor{Duplex.} \mem{Vigiliæ.}\\
e & xj & 21 & \hang S. \scspace{Matthæi Apostoli et Evangelistæ}. \gcolor{Duplex II classis.}\\
f & x & 22 &  \hang S. Thomæ de Villanova Episc. Conf. \gcolor{Dupl.} \mem{SS. Mauritii et Sociorum Martyrum.}\\
g & ix & 23 & \hang S. Lini Papæ Mart. \gcolor{Semid.} \mem{S. Theclæ Virg. et Mart.}\\
\gcolor{A} & viij & 24 &  \hang B. Mariæ Virginis de Mercede. \gcolor{Duplex majus.}\\
b & vij & 25 &  \\
c & vj & 26 & \hang SS. Cypriani et Justinæ Virginis, Martyrum. \gcolor{Simplex.}\\
d & v & 27 & \hang SS. Cosmæ et Damiani Martyrum. \gcolor{Semiduplex.}\\
e & iv & 28 & \hang S. Wenceslai Ducis, Martyris. \gcolor{Semiduplex.}\\
f & iij & 29 & \hang \capspace{DEDICATIO S}. \capspace{MICHAELIS ARCHANGELI}. \gcolor{Dupl. I classis.}\\
g & Prid. & 30 & \hang S. Hieronymi Presbyteri, Conf. et Eccl. Doctoris. \gcolor{Duplex.}
\end{longtable}
